【投返個票先啦】支持黃毓民定陳雲黃洋達

黃毓民

陳雲或黃洋達

兩面都支持唔落 < 唔好投

前兩日睇高登係50：50

唔知呢邊結果會點呢

🥜

🌭

6：2

呃正皮

都唔係差好遠姐 12:5

跟 🥜🌭

in 碌撚 we trust

熱狗果然係渣中之渣

最大隻既狼狗.....叫熱狗

黃毓民係我最尊敬既人

希望你真心
我都係

撐毓吻

兩邊都係仆街黎

一齊死最好

撐毓民

正評

咁多人既評分? 政治台應該無人理

從一而終，在心中

推

訓兩粒鐘追開咁遠

城邦狗：一定係本普青刷票

陳雲同黃洋達會有野值得支持？

140:14
差成10倍

熱毛：由此可證連登真係低質過高登

嗰邊咪又係輸,輸得無咁多姐

見到有個陳雲/黃洋達支持者話： 點解會咁架，明明兩日前仲係冇咁多人支持毓民

搞到我諗起丁蟹

195:14
政事台都咁多人

一定係佢買AC投正皮
一定係咁

same

撑毓民(台長tone)

大家聽左國師辯解未

撐蝦米祥

郁民執屎退休

聽完，一派胡言

吹到本民青人社聯合倒票撐毓民食熱狗,本民青都話姐,話人社撐毓民真係high大左

而家熱🐕做啲野咪同人社幾年前做嘅野一樣

熱狗

熱狗收晒皮 嘻

咁多人投票既?

聽完，但冇得撳多次正評

冇左毓民有撚人理陳黃呢D NOBODY咩